Тестовое задание: Асинхронное выполнение команд.

Протокол

* "add revers\n{данные}" - добавить команду Реверс. Ответ "OK,{идентификатор задачи}" 
* add shift\n{данные} - добавить команду Перестановка. Ответ "OK,{идентификатор задачи}"
* check {идентификатор задачи} - запрос статуса задачи. Ответ "OK,{In queue|Run|Done}"
* result {идентификатор задачи} - запрос результата задачи. Ответ "OK,{результат}"

* Возможные ошибки: 
    * SERVER ERROR - внутренняя ошибка сервера
    * Command not found - Команда не найдена
    * Task not found - Задача не найдена
    
Использование

    python server.py &
    python client.py add reverse "Реверс текста"
    >Идентификатор задачи: 1
    
    python client.py add shift Перестановка
    >Идентификатор задачи: 3
        
    python client.py status 1    
    >Статус задачи: Done
    
    python client.py result 1
    >Результат задачи: атскет сревеР
    python client.py -batch add shift "Перестановка текста"
    >Идентификатор задачи: 4
    >Статус: In queue
    >Статус: Run
    >Статус: Run
    >Статус: Run
    >Статус: Run
    >Статус: Run
    >Статус: Run
    >Статус: Done
    >Результат: еПертснавоакт кетса

Тесты

    python tests.py 
    ....
    ----------------------------------------------------------------------
    Ran 4 tests in 10.009s
    
    OK
